對唔住啊！我暫時同唔到大家行落去住喇……！

我已經畀狗咬過，保釋緊
612，616
我真係好想好想出嚟同大家抗爭！
但我已經有case在身……
我啲朋友係咁勸我唔好再出……
我出唔到嚟一齊抗爭、保護手足
我想幫手做文宣呀，但部電腦我已經畀咗朋友keep……
我無電腦，無得出嚟
得返部手機，除咗twitter戰線之外就如同一個廢人！
唔計twitter，我覺得突然間自己好似垃圾
求求大家……幫我行埋落去
可以嗎??????

可以

點解你仲會覺得街頭抗爭有用

你唔好出事啊
留番條命先

多謝手足
好好保護手足唔好畀狗咬呀

我地要一齊行

每條戰線都會有佢嘅作用
覺得啱嘅，即管去做啦！

呢度班人連facebook twitter都唔開
你盡晒力就算啦, 顧唔到咁多

對唔住……
咁重要嘅日子，就缺我一個

做乜尻…人地講緊暫時
有付出就係一齊行緊 文職都係手足

我想提你嘅係
你已經企咗係主戰場，並唔係垃圾

我都明白你感受，其他位置都好重要㗎！

你出黎都唔會有用
因為你廢

每次我諗到，我唔可以再出嚟保護手足
我就好想喊！

入去到出返嚟，我無喊過
見返屋企人，我無喊過
見到朋友，我無喊過

就係諗到呢場運動，我已經唔可以再出本來咁多嘅力，真係忍唔到馬尿……

其實唔好再提倡街頭抗爭已經係最大嘅保護

係我廢在畀狗咬，走唔到
所以！請手足唔好再好似我咁廢喇！

落到場，一眼關七
咪企定定等狗咬喇
食腦呀！睇包圍網呀！

You are not alone
手足你絕對唔廢

絕對唔好咁諗

武漢肺炎已經係最佳助攻

好好休息一下，你唔係唔同大家行啊，你係換個方式咋，唔好唔開心，只要有心，你就係同大家一齊行落去架啦

唔洗理條五毛啦，你休息一下。漫漫長路有排行

再見